香港邊度可以買到林志源肉乾?

過年唔可以冇肉乾

坡佬過年買肉乾 嫌荷包唔夠乾？